### Function next();

**note** Если текущая функция промежуточного программного обеспечения не завершает цикл запрос-ответ, она должна вызвать next()для передачи управления следующей функции промежуточного программного обеспечения. В противном случае запрос останется висящим.
